原來達哥隻youtube追女game已經係10年前

有冇巴打記得

十年 又搵到達哥係黃絲嘅證據

佢扮毒撚上位的

好扑住達哥

佢阿哥係咪都比佢出賣左？
佢自己食哂功勞咁

不得不承認 達哥真係一個天才

當年有玩哂兩條story line

收皮啦
果堆引戰狗post係佢阿哥操盤出
達哥根本咩都唔知
懷疑佢阿哥妒忌達哥撈得掂搞搞震
連埋d波台狗一齊反達

原來係咁

佢一早關注呢件事足足十年咁耐

你扑過達哥?

咪試水溫啦 冇人想知

咁又十年
果時好驚訝youtube可以加入呢種互動元素
但之後個趨勢無哂呢款互動影片？

人地牙哥做佢經理人 真兄弟得一個 就係林慧韜

見一個達狗post block一個 無人想知

backup佬呢？

屌 時間過得咁快

十年人事幾番新
達哥都變奶共人

為世所逼姐

哇 咩年代呀

仲「達哥」 ?

2020 年, 唔好再咁老套啦

拉

今日咪又係一隻奶共狗

你on9?

咁梗係啦，唔通呢班得閒睇片既又係佢兄弟咩